請問ads15123(會員#73200)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

證據
區選必然大敗 #4

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁